午餐只食一個牛油果夠不夠？

keto中！歡迎分享

最普遍的哈斯牛油果（Hass advocado)每 100 克含 191 卡路里和 19.7 克脂肪；佛也得牛油果（Fuerte advocado）每 100 克含 198 卡路里和 19.3 克脂肪。而一個牛油果多重人 195 克，去皮去核後大概是 145 克。

食多D就岩架啦

食埋皮同核就夠

你頂得順一日食一個都得架

有問題？